唔敢去gym 有無resistance band推介

利申 伸手黨

迪卡儂

我買左盒橡筋綁埋左。。。

練手指？

個阻力都幾大。。。
練左幾日已經bane 咁。。。

巴打幾高幾重

141高
重85kg
應該同the rock 差唔多肌肉量。。。

141 屌你咩 小拳石

我而家屋企一張瑜珈墊、幾條resistance band、一碌pull up bar、幾個啞鈴同一條TRX繩解決
所有嘢都係Decathalon買，算係慳位又平啲嘅方法

想j圖

買個掛門既架引體上升好過
彈力帶 無乜用

引體起碼睇到自己進步

Band做唔同肌肉呀